同現任啱啱想散，但佢有左，但我又識了個女仔好鍾意

剛剛想分手就有左，可能世事都係咁，當然我會負責任，新識女仔都知，佢話咩都唔介意唔會走.....
識佢個時現任無大肚.....我好唔想放手，都好鍾意佢，現任又覺得我唔愛佢又話我唔愛佢不如走，點攪好？

賤

娶佢 生仔囉
中出得就預咗啦

個肚係咪真係你咖

留低tg叫連登毒撚幫你ex埋咪得

我可以幫佢埋單
唔介意個小朋友係邊
想有個女仔同小朋友組織家庭就夠啦
留低TG,pls

係咪男人黎架 中出左又唔負責任

唔好開心得咁早啦 可能人地都係想搵你埋單咋

點都好，落咗佢
兩條mk撚識教仔咩
戴套又唔識，子宮環又唔識，事後丸都唔識
到底你哋識乜嘢架
你哋自己衰就好啦，咁鍾意玩感情咪拉拉扯扯玩一世囉，做咩要害人
淨係識諗自己，正垃圾
有冇諗過冇人想有d咁垃圾嘅父母呀

希望你將來有個女
俾人搞大個肚之後條仔一走了之

各位～～我會負責任呀.....
如果真係愛上第二個，過幾幾離婚，但都會照顧小朋友
係咪一定要唔離婚但日日爸爸媽媽都黑口黑面咁照顧佢先係照顧？
如果另一個肯等，我幾年後先同佢一齊.......係咪世界唔會有人認同？

點解現任要俾你呃幾年，幫你湊大個仔？

屌又一件mk仔，叫你老豆老母養埋你個仔呀

不如十六年後絕情谷見啦

分手，落左佢，對三個人加個細路都有好處
負責任唔係比錢佢洗比飯佢食就得
你根本負唔起個責任

屌你老母 ，落撚咗佢啦
唔單止講嘢1999思想都好on9
點做人老豆？

厹
中出完即飛

真
第時
個仔大個後悔
自己點解要出世

你去死、之後個小朋友都可以單親家庭下成長，所以你去死啦

好簡單啫，全都要

你都知你過幾年會離婚 咁你講咩負責任 前後矛盾

Agger
呢啲人講咩責任 睇條新女幾時幫佢戴帽

你好需要人地認同你？
同現任扑完野係出面又識第二個又會有世人認同你？

Btw你係咪大條女十五年？

吓，有咗又點，你咪照同鍾意個女仔一齊囉，ex告你唔入㗎喎
唔知有啲人做咩話抵你死之類，話事權根本一直都喺你度

如果你真係同前度已經關係好差，你真係決定左唔想一齊，你放過人地啦
就算你前度生個小朋友，你同前度一齊照顧小朋友啦，
你都已經咁唔想一齊，一定好容易因爲小事嘈交，更何況你地好大機會分開
其實咁樣都無意思，只係你地覺得你地負責任湊個小朋友。。
但其實你地咁樣唔係負責任，仲可能害左個小朋友

希望你諗清楚